# generer_mots

Générer des mots s'inspirant de la langue francaise en se basant les chaines de markov :
https://fr.wikipedia.org/wiki/Cha%C3%AEne_de_Markov
https://sciencetonnante.wordpress.com/2015/10/16/la-machine-a-inventer-des-mots-video/

Ouvrez simplement index.html dans un navigateur et testez directement la génération de mots



